相見好同住難，人越大越體會到

同人meet up
開心個一陣
hyper個一陣
fd個一陣
大家做場戲
之後各散東西
下次再做過戲
一日對到黑
冇交流
唔係鍾意
又唔係憎
掂行掂過
當對方透明
仲陌生過陌生人
唔知世上幾多家庭係咁
一定唔係少數
一班人幾fd都好
單對單又唔知點咁